感動的是God of war終於出新

BC to AD
由希臘神話打到北歐神話
幾時先打到西遊記 如來佛祖 四大金剛 二郎神 孫悟空 觀音菩撒 果堆

講左幾時出未
之前話12月？

下年上半年
睇定北歐神話先差唔多

佢話本來想整埃及神話，但古埃及太荒蕪，少建築物

快D出啦屌

除左WINNING淨係玩呢隻

之前PSN 送果隻 重製已經好撚正

係咪有佢個仔

係，又結左婚又生左仔
分分鐘第三集最尾比中國如果突入殺左，之後憤怒走去中國殺神

北歐神無咁出名，同埋好多唔係人黎
吸引力細好多

Kratos大戰孫悟空

有排等

尾王係玉皇大帝

上集打到混沌之後困左係個城入面要清幾波怪

又羊又女鬼又潛地佬又牛又雜兵

卡左2-3個星期放棄左

GOR OF WAR CROSSOVER DARK SOULS有得諗

要 crossover 都同 Warcraft 啦！！
Action mode 嘅 Warcraft 諗起都爽

時事台？

應該係如來

Very hard?

我玩HARD, 我知你講邊個位
個箱個度真係卡左我半個鐘, 係成隻GAME入面真係考驗GOD技術既時候
打佢老豆個時都係, 真心難打, HI兩野基本上就要死

ps3時白金左真係好感動

爆完一次再玩難d個個mode囉,我見佢中文就混沌

d羊扑你一下即死咁制,痴媽筋

打4-5波仲要冇得回血